---
title: "Ожидается временная недоступность GIMP.ru"
date: "2011-11-03"
---

В связи с переездом на более производительный сервер в ближайшее время ожидается кратковременная недоступность сайта. Просим с пониманием отнестись к нашему желанию обеспечить более надёжную работу проекта.
